新手想diy 一張檯

想問下 如果用係戶外露天嘅木材 係咪上層光油就得？ 點先可以令佢耐用d